發覺今次同5年前好唔同

和理非雖然都仲係和理非
但就算經過今晚新城市件事後
無論我問淺黃既老細同老母
佢地都一口話係班警察抵死
平時佢打人就得 人地打佢就放大無限講
而平時中立既朋友都話唔怪得曬啲後生
係警察自己on9 撩起人團火 自己拎黎衰
由此可見所謂既民意根本冇變到
淺黃同淺藍只會各自更堅定
而TVB 即使佢講咩 佢既影響力只會愈來愈細
亦都影響唔到大多淺黃支持後生既傾向

一早講左，民意己經儲夠，係時候放低包袱

係驚比人拉
未有承受風險準備

大家都要有法例以外既覺悟

主要原因係呢個政府同呢隊警隊太過乞人憎

係非常一面倒咁話: 抵死。

班狗太猖狂，迫到義士冇得走，自招惡果

堅持不分化

老母聽到有黑警斷手指, 都話抵撚死

勇武係浸出黎 無得短時間教

我自己都驚架
但大把人放低哂
好多人死都唔怕

講真, 到呢個階段, 要醒既一早醒哂, 而家撐得我地既都好清楚家下香港係咩情況, 而家就算更大力還拖都唔會得失任何人

大家既底線都係慢慢放低
接受程度高左

講左民意其實就係黃絲自己本身 如果黃絲唔係有潔辟 一早贏左民意

淺藍港豬老豆都話：「原來係咁呀」冇特別反感

佢哋平時係中立、持平嘅，香港人實撐佢

死黑狗

我支持

我夢見今日係人鍊裏面其中一員.
明明發緊白日夢.

真係難以置信.

we connect!!!

好正常, 當你用最和平既方式表達自己意見都俾人話係暴徒, 俾人打爆頭,
當成百萬人和平行出黎政府都公然WFC,
當你發現所有法律同監測政府既手段都失哂效, 而個政府仲對住你塊面吐口水, 再加一句, 吹咩!?你奈我唔何架呵呵呵..
好自然就會變成咁, 成個人類歷史都唔知出現過N次了

當唔同地區都有遊行活動後, 俾遊行活動果區D淺黃淺藍感受下真正既現場。唔好淨係睇ＣＣＴＶＢ，親身感受就會知咩叫警渣。所以唔同地區都有遊行係有用。

我爸仲係和理非 岩岩比佢睇黑警比人打既野
佢都係有啲憂心咁話其實有啲唔岩、會比人有位入
但佢話佢內心好撚心涼
媽子一早就就拍哂手

同意

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

呢啲叫自然演變

所以大家唔會話和平遊行示威無用, 係用嚟儲氣既 (谷住度氣嗰啲氣).

今次真係有啲意外 以為和理非會快速割 結果唔係

push

呢啲叫自然演變

所以大家唔好話和平遊行示威無用, 係用嚟儲氣既 (谷住度氣嗰啲氣).

唔和平過, 唔畀人無理亂打過,

點儲到咁多氣 ?

氣 , 係要積番嚟既.

接受能力高左好多
之前朱經緯打人 而家係個個禮拜例牌都出現
由震驚變月經

班淺藍呀姐都話今次冇意見，由你哋打飽佢。

沙田中心平台居民屌走黑警，的確可見民意所在

推

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

歸曬邊

今晚真心黑警ON9，明明最後個個都想上火車走，佢係要包夾拉下人打下人。

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

我老母係廳一路睇tvb一路同朋友傾電話係咁屌話佢地暴徒
我就係房帶住耳機用電腦睇蘋果直播 一路睇一路笑

老實講幾年前我理解唔到魚革
但今年6月起，就覺得好平常，黑警攞嚟柒

記得夜晚偷偷地幫娘親del TVB 😆

建議大家少啲打飛機 場仗岩岩先開始

多謝天琦

行得正企得正 點會無啦啦斷手指

唔係打飛機 係想比兄弟知
起碼200萬香港人冇離棄佢地

今次好在好多野係一步步升級
和理非有晒緩衝去理解衝既義士

大家繼續努力

根本啲狗同佢老頂同林鄭得罪太多人

入商場喎 香港人平時成日行商場 搞到一塌胡塗 而且明顯係黑警唔肯走 想打人 拉人 就算睇cctvb 都知呢個係事實

絶對係

如果你夠了解香港人，
香港人根本係容易被煽動既人。
難聽d講句，即係牆頭草。
你睇下班廢老，
一塊廢老連儂牆就搞到佢地「係wor係wor」，
藍絲出街俾警犬兇幾下就番到屋企屌9警犬。

所以根本就冇咩堅定民意可言。
因為佢地從來冇一個穩固既政治常識去支持佢地思考。

多謝咁耐以黎衝突受傷嘅巴絲 係血肉換嚟嘅民意

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

同埋好多野明明黑警可以處理得令自己上風
但係次次都做柒晒 點撐

非常同意
但係文宣都要繼續

Push

我都認為呢個好有效 黑警區區都係咁入商 場 上 天橋 逼人跳樓 街坊落街食飯都被恐嚇 看見真相嘅人愈多 已經唔係cctvb播創乜就收乜 好似今日沙田 應該已經很多街坊比了解始末 並親眼目睹一切

我媽由69和理非
演變成今日坐係部電視前拍爛手掌
大叫 打得好！打死啲死差佬！之前扑啲靚仔扑得咁過引丫拿！好野！要還咖！
仲叫我上網搵多啲打狗片比佢睇
成家都好開心
佢仲進化到遊行果陣行去啲差佬前面
鬧佢地黑警 好堅

514 vs 0

居然0負皮 少有少有

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

黑警呢幾年個朵臭到

睇now live老豆跳埋舞

我老豆同你情況一模一樣，明明71果晚先仲話緊唔應該入立會

市民好波

冒警必敗.

親戚係淺黃，全部都話傞佬比人打係抵死，好心涼，根本一早收隊咪得囉人地都走緊，咁搏都冇得升嫁啦

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

好暴力呀 你班暴徒 警察唔係人呀？

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

點解我識嗰班仲係屌緊暴徒
講緊嘅係佢都有份參加今日沙田遊行
只係早走 點解會咁...

我全家都話：見到咁多畜牲受傷，有D心涼！😂😂😂

真心咩

和理非既眾志都比警察扭手腕

黑心啲講希望4000蚊今年都派唔到
到時藍絲廢老都變勇武

而家真係每次出黎都佔撚左條路先
好撚理所當然咁

由其今日真係商場入面行街個啲，都比犬大聲喝趕

越睇越多就知政府啲所謂監察係全部失效

今日班街坊係12點前睇到真相
當日魚革係12點後俾CCTVb屈

係進步左

尤其是今日唔理會和理非最尊重嘅不反對通知書時效未過就開始清場，仲入埋商場搞普通市民

零負皮

今日遊行完同屋企人係茶樓食飯，身後大大部電視cctbb直播緊，
隔離個枱個姨姨竟然主動講話
「tvb 好衰㗎，專播啲示威者打警察，警察打示威者就唔一定播，要啲議員講完先播」
如果我阿媽都咁開明就好

今日淺藍老豆都冇再講收錢搞事 係自私啲笑鳩吓我地班後生玩玩吓就冇咗件事

比呢啲相佢睇下 望下邊個先係暴徒
問下佢 比人打係會企係到定還手

所以12點前 尾班車好齊齊走人
唔好漏底任何一個！

打下都好嘅

起到打氣作用

見到啲家長帶住小朋友啲警犬都要企埋去
真係唔知邊個保護邊個
家長值得respect

大家要調整心態 唔好再一見到狗就驚左要走咁
唔洗走 冷靜
甚至可以主動出擊呀

3年前明明屌魚革果班 3年後今日全部同聲同氣

認真講句 主動出擊一定仲未係大眾接受到
但還擊既話 今時今日大部份黃絲都係覺得冇問題

毅進制低eq低智商

每次遊行都洗腦

成個6月 出椒出彈開槍 仲有無數毆打 言語恐嚇 今日還返手利息都唔夠啦！香港警察你放心！陸續有黎！

推
0負皮post

民意已經歸晒邊
Tvb愈偏頗只會愈激發反紅媒
成個月以來警狗點濫權濫暴係有目共睹
——————
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

真
永遠都話雙向 同影響香港經濟
(佢地都係有錢佬)

今朝嗌黑警去OT 老婆玩3P
啲5字頭呀哥呀姐
笑到四萬咁口
讚後生仔好創意
仲屌埋班狗死仆街

本身阿爸阿媽7.7仲話理解 搞到我以為佢哋喺淺藍
點撚知今日見到成堆癲狗衝入商場打人非法拘捕 都可以話係班示威者搞搞陣先
我已經開咗rthk比佢哋睇架啦

唔使擔心 黃點都多過藍

0負評

D page全部一面倒話抵死心涼

請前面嘅人士請注意 （狗）
我哋現在懷疑你地冒充香港警察，
你哋身上並未有顯示警察執行職務時
所需要嘅委任證 ，
並且於公眾場合非法集結 和 毆打市民。

我哋現在勸喻你地儘快散去！
否則我地將會執行
香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。

7月14晚一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子強行衝入沙田新城市廣場。現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士身穿香港警察防暴裝備，但沒有委任證並使用反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。其後更突然衝入新城市廣場毆打無辜平民，製造混亂一批市民聯手制服其中一名恐怖分子，值得表揚。

期望21號會有更多見義勇為的市民制服暴徒！

其實佢哋對於兩燈式笑話好欣賞
同埋唔好覺得佢正經
後生癲時大家都未出世

同溫層

真 我老豆老母兩個究極和理非都睇到拍哂手掌

登*

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

兄弟爬山嘅真諦，唔單止係各自努力，
更加要互相Cover
當和理非遭到殘暴打壓，勇武派出手就係正義、正當之舉！

深藍點算

無啦啦有恐怖份子入來係人都驚啦

屋企人五年前都話示威者搞暴動 搞亂香港

依家都轉晒變黃色

可想而知 啲差佬真係過晒火

其實佢地知唔知點解要出黎同埋果５個訴求係咩

梁天琦真係走得好前
5年前佢講既野一一應驗

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

衝入商場打人其實有咩理據我都唔明
係咪係商場都叫非法集會
仲未計有無得到法令入去

家母係個終極和理非佢都話打得好

民氣係愈打愈有

沉默大多數都俾黑警叫醒埋

屌你老母
拎返張委任證出黎先同我講野啦！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

以為自己開post
淺黃老母都話撚佢地衝商場打人
老豆都開心share打狗片

和理非又進化 可以變和，變勇 再唔係得和

所以其實就係爭一個關口
就係去犯法

認同 之後愈多既光復 就可以令更多既老一輩慢慢習慣同認同我地既行為 當連濃場凝聚左民意 團結左次後 今次光復沙田係有好多成年人出黎 所以只要繼續各有各做 唔放棄 就一定會到終點!!!!!

官逼民反
相信大部份香港人有嘅係錢多過勇氣
至於少部份只有勇氣冇錢的人
出咗事大把人幫

依家已經愈嚟愈兩極，所以兩邊對道德光環底線同對武力嘅恐懼程度只會一日比一日低

我老媽子都話，明明人哋走緊去搭火車又偏偏唔比人走仲要由後面追打，抵死呀d 死差佬

連儂牆唔可以停㗎

721 一定再黎

文宣有一個方向
可以放大番黑警成日叫人走，但又包抄人唔俾人走

其實今日都過左了
敢還手真係里程碑黎
下星期班狗就

係TVB 保護隻狗

啲家長一傳十 十傳百

屋企兩老 一個中立一個淺藍
如果佢哋都明白就好喇

中立嘅之前衝立會都明白係政府迫出嚟
但今日佢淨係睇新城市廣單圍抽黑狗，斷手指兩單
已經對班狗一直無理執行職務都唔係好理

難聽都要講句，呢個係警察嘅功勞
多謝佢哋打醒咁多人，世界級靚助攻
本土宣揚咁耐都無咩效果，佢哋一晚就做到
THANK YOU SIR

多得黑警神助攻，每次出尼都搞到人神共憤，更能集結到市民，溫馨提示，要多d陪伴屋企長者，有d電視新聞只適合年輕人陪同觀看，要在旁加以糾正，必要時要播放網上真實片段比佢地作為參考

咁就靠你去解釋返啦

家中和理非長輩s一聽到我講黑警俾人咬斷手指
第一個反應就係：抵死
我連原因都未講
講埋之後佢地：抵撚死

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

真係要多謝大家由69開始講不割蓆
勇武和理非互相support
到而家已經有共同價值觀
只係行動未完全一致

貼長輩牆

呢個真 屋企人都幾和理非非 佢哋未知斷指黑警插人眼前已經話「抵撚死！呢班冚家剷！」

我

反正做啲咩啲深藍都唔會轉呔
集中火力做好自己好過

我一家四口加埋成堆舅父姨媽表哥表姐表妹表弟都係黃絲，係咪難得？

18區遊行係有效令當區居民體驗真相

無論講話林鄭放權撐警
定話立法會失效都已經試過
佢哋都會話打狗，咬手指唔啱
都講到冇嘢好講 灰哂

不過諗起啲烈士咁辛苦
都係會堅持搞掂屋企兩老先

習慣左就係常態

因為真係次次睇返新聞都係差佬唔合理咁推
啲人走又唔比人走 係要推跌人搞到好混亂

廢老唔識思考，比乜佢就食乜

老豆話打殘一個太少唔夠過癮
佢話如果自己後生二三十年
實著對地盤鞋踢佢要害幾野先夠皮

有同感，但要小心media trap.
儘可能同唔同光譜嘅人溝通多啲

唔好自滿
都要繼續做好文宣

經過5年之後
-基本盤-
佔路
胡椒噴霧
警犬亂咬

-冇咁震撼-
催淚彈

-仲未接受到-
像膠子彈
布袋彈

-未來-
水炮車

唔好咁快打飛機，中立既人未必似你講咁，似係有班轉藍，要多d跳出同溫層。
仲要努力做文宣

屌 我老豆屌唔醒 仲做緊中間派 又話政府唔啱又話我地唔應該要咁 要繼續三百萬四百萬五百萬嘅和理非遊行 話政府會聽民意
次次都同佢嘈 好辛苦

配合好好

雖然而家睇到大量民意都係支持示威者
當然都有一班騎呢怪 藍絲撐警
但係始終都擔心 有民意但冇實際裝備
要點樣同呢個極權政府對抗呢

和理非以前想人地都一齊和理非

但宜家佢地keep住自己和理非
但其他人勇武佢地都接受到

驚佢用私刑多過拉

劉細良講得好岩
呢個政府存在好大道德危機
因為當日有義士自殺 政府冷血冷處理 當無事發生
速龍圍住d手無寸鐵既學生打 係暴力

於是之後立法會衝擊
班市民就覺得 班學生係唔岩 但個政府仲衰

同今次差唔多
我地打狗係唔岩 但佢地衝入商場 鎖地鐵站在先
所以我地先逼到埋牆

佢地每超越一次香港人既道德底線
好似護送大媽 衝入私人地方 自殺當無事
香港人行動升級既動機同理由就更有說服力

有無人可以整多張係關於
政府：「行之有效」監察制度
跟住quote返成功起訴率
然後「你還相信嗎？」之類
想瘋狂airdrop

藍絲都覺得佢地抵死 只係唔講出口

大家都喜歡以弱勝強既橋段，食曬花生睇人仆街最開心既心態

做野唔係冇底線
警察完美示範左過左底線嘅後果
林鄭政府亦需負上過左底線嘅代價

根本連和理非都諗唔到反對暴力的理由
100,200萬人上街
政府一個訴求都冇回應過
講真 今次政府係連階段性勝利都唔比泛民
就算泛民想階段性勝利都唔得(雖然我亦都相信泛民唔會再接受)

嗱我老豆都係今年第一次出嚟遊行， 但已經高速成長到頭先一路睇新聞見到幾隻落單綠帽狗俾人圍嗰陣完全掩蓋唔到佢心中嘅恥笑， 一路話啲差佬做乜咁失策呀，俾人衝散啦， 但一路咀角微笑

因為612真係太過份

唔好打飛機
唔好鬆懈

場仗仲係輸緊

今日仲有一個好重要 point，警方係圍堵行動，唔係驅散！警方有心想殺學生

1. 源禾路議員與現場指揮官達成協議，示威者不推進時警方不會推進，並不斷要求示威者離開
2. 期間有警員指其行動為圍堵行動
2. 同時間警方於不同方向佈防四面包抄，示威者實際無法離開
3. 於佈防完成後，警方於示威者尚未完成撤離期間從三方不斷推進
4. 警方於新城市廣場堵塞火車站入口，致大量示威者被濟流於廣場內無法離開
5. 警方於另一方，即大會堂方向由後包抄，造成大混亂

我身邊好撚多藍絲中立
連啲淺黃黎後生fd都選擇去涼冷氣

你就好啦
我阿媽都醒左但老豆屌極都屌唔化

打夠飛機未？

電梯起腳嗰位 打開咗新世界既大門

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

我老豆老母都係咁

YES

個個都話打得好

條例過左第一個被送中就係佢地 叫佢地食屎

岩聽

但我地今次要喚醒埋d淺藍

同二戰d經典照片一樣 會留芳百世

無委任証反而市民放膽同冒警開拖

依次黑警一次離譜過一次
所以今次好多人都睇到笑
同埋啲和理非係行為上和理非
唔敢做勇武嘅行為
但係心裡面其實好贊成咁做

下面條友好彩，冇人知個記者係tvb
否則好似的開梁耀忠咁的開左佢再砌過

見到相被圍毆嗰個都有翻咁上下年紀，個心有少少唔舒服
利申 以前好撚大愛

淺藍老竇都唔撚再藍
林鄭月娥多謝你團結我一家人

但一定要警方先濫權，宣傳做得好，我地先可以升級。

我老母仲未演變到

不過算啦佢又唔係藍，只係唔想見到個社會亂

同埋5年前好似差佬無咁癲，之前會用黑社會做野，依家就自己落水做

魚旦冇民意

屌講真佢地俾人塔晒坐緊好多人都唔知乜事

我覺得個次真係好有白白送頭feel

太過份啦,有思想都會見到D狗打市民由6月打到7月
而且完全唔怕被曝光,影住都照打

人人得而誅之！！！

而家大家槍頭一致對外

今日啲阿叔阿姐
不撚停屌狗，仲好大聲
佢哋買完餸返屋企架咋

過咗今晚，我老豆老母由深藍撐警港豬，變到支持獨立調查委員會查晒兩邊，唔係淨係針對示威者，覺得啲警察有濫權嘅都要有應得懲罰

雖然只係好少改變，不過都總好過盲目撐警

進步哂
黑警又幫前線練兵
香港人一旦能夠同心合作 力量其實唔細

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

老母本身淺黃和理非
都係話班狗入埋商場過份左
無話過出手班後生

頭先tvb播新城市廣場差佬比人圍住打
大埔成間茶記D人拍晒手掌，猛話抵打
係得一枱唔敢出聲
文宣一定要keep住做，有成效

要成個社會的風氣都係反警

我有個朋友嘅老母係淺藍， 光復屯門之後變咗做淺黃，
成日鬧佢老豆： 使乜返大陸？去屯門咪得囉， 咁撚多大媽響度賣淫，近近地唔駛過關呀！你仲唔去多d？

識d 淺藍朋友
思緒比較混亂
佢地覺得咁係搞亂香港
示威者好暴力要拉
但同時又覺得政府同警方有責任
如果淺藍都咁諗，其實已經贏左

立法會個義士講
越多人就越安全，唔係信自己，係信大家
信大家一齊就大家都安全

好多野係佢地迫成，林鄭同警察，再咁落去兩邊有死人就入林鄭數，只可以講班防暴而家知道點打都唔會上身只會更狼，班示威者就越比人打得勁反抗就越勁，今日警民關係已經去到頂點，兩邊都唔會再留手，只可以講係班防暴已經變到打你咪打你，唔理你係記者係義員定和理非打撚左先講先會搞到班示威者狼過之前

係政苦同班防暴間接訓練出黎，佢地越係咁班示威者就越同你死過

朱經緯一定嬲到爆血管，係時候整返張長輩圖。

插人眼
痛就咬㗎啦

其實而家所有人既立場已經定曬，而所謂中立等於淺藍，唔會咁易改變立場嫁啦。

推comment

的確係
以前中立嘅老母而家睇完live都係咁屌警犬離譜
如果經過今次仲話自己係中立真係唔配做人

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

5年前，我媽話佔中班人係收咗錢搞事。
今日，我媽爆曬粗鬧黑警同林鄭

對上兩次已經係，中立等於淺藍，其實唔想比人覺得自己蠢盲撐港共就話自己中立，下意識都係反駁緊黃色，話FB文章like既數字唔代表到啲咩，警察都係打份工，話咩條例唔影響到自己就算鳩數，無咁撚容易算數囉

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

係林鄭幫大家嘅

推呀

認同，同埋班指揮狗食得屎，趕人入商場同人巷戰，抵死

文宣組、長輩圖都功不可沫

多謝你們🙏

我由和理非走唔武勇嘎，相信只要出發點正確會被體諒，我地要相信香港人，加油

歸邊啦其實都
黑警612 屯門上水咁樣濫權包庇
仲唔醒既人 你期望佢係邊一個moment會醒？
就算示威者死左 呢班人係屋企都係望住d深藍page係到叫抵死呀抵死呀

我呀媽係大陸落黎既
佢係求安穩 覺得唔好搞事共產党就唔會攪你
前幾年既雨革 同 612佢都好擔心我
叫我唔好出去

但係呢個月我叫佢唔好再睇cctvb之後
佢都開始認為克警係過份使用暴力
比人打係抵死

表示呀媽係深藍親中
都話今次警察癲撚左

想知道淺黃人士如何得知真相

自作孽

屌，我琴晚沖涼同老婆講「嘩有狗狗俾人圍嘔」

平時好淋善既佢都話想睇
嚇左我一跳

尋晚食茶餐廳新聞播緊示威者打警察
我見在場食客同侍應好多都係中年人同老人
以為佢地會鬧啲示威者暴力
點知一望其他枱啲食客同侍應
個個睇到警察比人打都忍唔住笑出嚟

差佬入場商埸打人真心on9 我8:00係新城市接女友收！佢見到d人係度同差人互屌有d驚！我仲同佢講警察唔會係商場打人點知我地走左之後就開大片防暴警察入商場開片真係好撚垃圾

今次要出黎表演咩叫on9
新城市所有野根本可以避免
只係黑警為左出氣

我昨晚沙田遊行完，到新城市廣場外面等睇8點「梁天琦電影播放會」，因為主辦者取得警方該場地8-11pm 不反對通知書，我信港警會守法，才安心留下。點知九點幾，一大班長盾防暴警從好運中心方向湧入，擋住該方向人流。十數分鐘後，將通往火車站方向嘅新城市廣場封閉，其後宣布連沙田站都封埋！最離譜係，在看台石級後嘅天橋及另幾個出入通道，被防暴警悄悄堵塞，變相在圍堵一個和平合法集會！港警新城市廣場外應該冇犯法，只係刻意在製造合法白色恐怖！
本來唔太憎港警，但昨晚事件後嘛…………如果呢班賤人跌落個井，我會出錢買紅毛泥，比勇武者封實個井口囉！